有無陰謀論手足懷疑真正既美斯已經死左

依家踢緊果個係光明會安排個相似既人假扮，為左唔比人咁易察覺所以要留鬚